50+1點解？球隊數目？

咩黎？

年紀呀

問google

即係51歲以上唔準教波？

50+1制度可以說是德國足球的特別之處，簡單來說，在德國註冊的球會，該球會的球迷會員的投票權必須過半數，換句說話，球迷會員決定了球會的政策能否通過，這個政策的目的是希望德國的球會不會成為「金主」的玩具，並確保球迷和球會的關係，希望保持足球沿於人民的理念。然而在這個政策中，有一條豁免條例，就是假如一個人或企業連續經營球會超過20年，他就可以不受50+1制度的限制，完全擁有這間球會，而賀普就是經營了賀芬咸20年獲豁免的人。

可以睇下哩度 解釋得幾好